再出發有可能係絕對統戰訊號

即係講明唔加入就當成敵人
所以大家有心理準備 佢地係以商人角度敵對香港人

如佢要李+X交出電話任何數據包括錄音
而李+X冇交 就會踢出再出發
大家萬事小心